平安夜，失身夜

希望未來個老婆唔好失身啊

都未出世

希望未出世啦

求神拜佛